收到風，fgo下個活動有得抽我老死

nigga?

肥e

係

No

前幾日先打完2部2章

千子村正？

應該會有埋魔法少女版抽？
朋友話有活動加乘既通常都有得抽

小妹決定抽唔到就去課了

課完都唔中甘典算

同fgo做忌

Del驚

del驚(引繼碼)

fgo呢啲遊戲狗先玩
…
…
…
汪

養生game

啱

肥油收皮啦

幾時有得播抽你

禮裝

伊莉亞不了

屌你牙

蘿莉

垃圾都抽

你唔會中

又轉左麻衣

石已留

出黎隻抽

抽到寶五！！！

咁都5star

肥E我都覺得好廢

未睇技就廢-.-

廢死了 但係都抽

5po?

5po做乜 對依隻冇乜愛

再加上核爆少女明顯可愛好多 this 村姑真心麻麻地

可能靈基4會好色情

聽日抽完再講

中硬？

招大技都唔型嘅

肥E我中硬啦

好柒。。。

齊格魯德仲型

收皮啦

肥油羨慕

肥E點解咁柒

你天生。。。

不要話我老死ok?